好多謝送聖誕卡比我果位絲打

Z字頭絲打你好

我今日收到你寄黎果張卡 啲字好令 張卡晝得好有心思 咁大個毒撚未試過收唔識既人送既禮物

搵唔到你果post 想係度多謝你

希望連登繼續送暖

畫*

幫推

連登有情

連登有愛

乜撚野叫啲字好令 無人屌

我唔識打個字...

手山 空白4 6
係咪弱智
抵你溝唔到女

唔識點打就用手寫功能上網搵字碼點打
係咪連個字都唔識寫

喺咪我
如果係嘅，亦都多謝你畀一個機會我去送正能量俾人

可唔可以送埋俾我

令你老母咩

明明正能量 因為錯字而比人屌
下次記得打返啱呀

靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚

罰抄十次

想比啲正能量大家 唔好嘈 小弟唔著

多謝你呀絲打

張卡隻紙我都好中意

中你老母
鍾意呀仆街
唔識字就收皮

雖然係正能量post
但都要屌